823人鏈+舉旗回應全世界

人鏈中，如有人舉起近日曾聲援過香港嘅地方嘅旗（eg. 澳門、日本、美國、英國、台灣、馬來西亞、⋯⋯818片到有出現過嘅所有地方） 感謝世界各地所有同樣捍衛自由嘅朋友，諗唔諗得過？

重有中國都有覺醒人士，之前有人出過po show證件同心聲，甚至有人實名、出樣聲援香港（被狗搭左）

推

人鏈有冇tg gp

前線表示唔可以袋住先, 推上熱門

822中學生 823人鏈 824觀塘 825 荃葵青

821元朗 822中學生 823人鏈 824觀塘 825荃葵青 826稅務 831民陣 92罷罷罷

823 香港之路 Hong Kong Way
波羅的海之路人鏈，相隔三十年重現香江。823百萬人齊築香江路

821元朗 822中學生 823人鏈 824觀塘 825荃葵青 826稅務 831民陣 92罷罷罷

Some will fall and some will live, will you stand up and take your chance?

萬國旗

推！！

所有有發聲民主國家旗幟
今舖要引起所有西方民主自由國家共鳴
唔可以再對中共重覆當年綏靖政策

821元朗 822中學生 823人鏈 824觀塘 825荃葵青 826稅務 831民陣 92罷罷罷

Be water, my friend.

821元朗 822中學生 823人鏈 824觀塘 825荃葵青 826稅務 831民陣 92罷罷罷

寧為自由閪，不要自由死

823人鏈

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

波蘭 捷克 (EU旗代表晒啦)

New Zealand

823 823 823

多倫多同你做人鏈

821元朗 822中學生 823人鏈 824觀塘 825荃葵青 826稅務 831民陣 92罷罷罷
If we burn, you burn with us

元朗見

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行
8.31 民陣
9.2 罷課

今晚元朗見

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

——————823 死線——————

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

今晚元朗

822 中學生

822 下午中學生

HKers, rather be the hunter than the prey

823 tmr